港爆！香港裁員集中討論

有d乜消息一齊分享下

幾時分享12m樓契

IEKA

公屋綜援

冷眼傍觀

連登班AA9失業

連底薪都無得再乞

咁分享下綜援紙

活下去呀AA9

無得乞人買樓都要活下去

可以攞正牌做乞衣

爆佢老母 人工加得3.8
做埋今年唔返了，返屋企做廢青食殘廢餐算

年年加9% 人工，3 個月bonus, 5 個月股票，唔關我事

9%
唔過10%好意思講出黎

你應該年年加200%, 好威威

12m樓契討論區

Compound interest好快變天文數字人工

😂乜撚野，ikea cut 幾十個人當港爆
你死撚左佢啦

渣ga

近日發現屏欣苑有一群一群水貨客進入屋苑流連，穿梭，並胡亂隨地棄置煙蒂於地上及花槽中。嚴重影響屋苑環境及安全。希望在大部分人入伙後可加強保安。嚴禁上述人肆意進出本屋苑。
希望各街坊可以一齊打擊👊🏻
本人留意到他們定時會在西鐵橋底進行分貨等活動。

Ikea代表到成個香港😂

又係支那國累事

其實冇乜嘢值得高興